7-11係藍店 大家仲點解入去買蘋果日報

周圍都買唔到可以點喎
我都係屋企樓下報紙檔買，唔知佢藍定黃

如果係黃店，樓主就會入去買大公報?

連登仔覆POST可唔可以有質素少少 講野比D邏輯得唔得
BTW回應番樓主 其實無計架喎 除左7仔OK仲有邊到可以買周圍都無報紙檔